新壇害人不淺，強烈要求大家返高登

仆街覆post同睇post都快撚左好多，介面又靚左，。對比以前用網頁版高登回個post都要廿世，lag 下lag 下 ，以家係咁上lihk 結果assignment 都唔記得左做